殺人犯出獄找不到女友 憤而自宮大失血嚇壞母親

泰國一名41歲男子佩特努(Reawat Petnui)曾是殺人犯，現已出獄在家，但他為交不到女友所苦，竟然在家中憤而自宮。母親發現他倒在血泊中的模樣，整個人被嚇壞。
據英國《太陽報》報導，佩特努在多年前犯下殺人案，當時他在吸食毒品過後產生幻覺，並殺害2名友人，佩特努最後被判12年徒刑，而他在服刑10年之後獲假釋出獄。佩特努出獄後一直待在家中，幫助家人照顧橡膠園。但家人指出，佩特努出獄後想要找女友，跟多位女生約會都沒有結果，最近他想追一名7-11超商女孩，但對方告訴他「我有老公了」，頓時間佩特努晴天霹靂，完全無法接受這個事實。
據悉佩特努失戀後相當難過，把自己關在房間中。就在周日早上11點多，佩特努的71歲母親桑布姆(Somboon)嘗試叫他，但佩特努沒有回應，之後桑布姆直接進門，發現佩特努整個人倒在血泊中，下體大失血。
佩特努隨後被送醫，目前他狀況穩定，正在治療與復原中。桑布姆說：「我兒子很乖的，還曾在曼谷念大學，但後來他染毒產生幻覺，在一場打鬥中殺了兩人。」桑布姆也說，佩特努出獄後幾乎都待在家裡，且鮮少與外人說話，但他盡量讓自己回歸正常社會生活，他現在最愛的活動，就是到超商購物，更進一步想要追那名超商女孩，卻被拒絕。佩特努失戀後，意志變得極度消沉，最後選擇在房內自宮。（施旖婕／綜合外電報導）

成排骨

我兒子很乖 只殺了兩個人
佢老母傻的嗎

他只是個孩子啊.jpg

我個仔好乖佢只係強姦左幾十個細路
屌有無咁弱智

香港唔單止吸毒個班係咁諗
就連醉駕殺人個班都係咁諗, 包括法官

想睇完整版

一d 脂肪都冇

條女真係好彩
通常呢啲cases唔係斬自己係斬條女

咁即係駁唔駁得返?

竟然唔係斬死條女

條女好命，通常最易死係佢呢類人